同你介紹娛樂台

真 全部都靚女

唔係好明..

我不是死肥宅

有冇考慮過我地真毒毒既感受

食過幾條又粉又嫩

你弱智

無。

偽毒可恥

洗5洗咁惡..

好嬲好嬲

Me😔

大概知咩原因

肥宅冇人權

有冇靚女例子

樓主

收左樓主好多著數？

樓主世美

佢請我食飯

係😔